留乜撚呀你班碌柒

咪撚戀戰啦
啲狗full gear點夠打
紅隧已經係最佳示範啦

BE WATER

屌
一早有人影左相有狗扮示威者
醒少少啦

聽日，下星期都有運動？點解次次都唔走要落人口實？點解到而家都唔識be water？
明明由6月開始到而家都做到俾全世界香港人遊行係守秩序，點解要玩燒梯？點解要俾機會藍絲指責？

咁樣搞落去，一定搞到好多人唔支持勇武前線。正苦會不停利用這些場面分化支持的力量!我雖然支持抗爭，但個個星期咁做，有一啲衝擊係毫無意義!希望青年人聰明啲!

屌
走啦